!4 Exercício 1: Crie um teste que acesse o google e pesquise por SAJ ADV

!4 Exercício 2: Crie um teste que acesse o site o SAJ ADV e verifique se o botão "Teste agora" redireciona para a tela de cadastro de arrendatários.

!4 Exercício 3: Crie um teste que verifique se algum serviço do SAJ ADV está fora do ar em http://status.sajadv.com.br/ 

!4 Exercício 4: Uma suíte de testes para o site http://automationpractice.com/index.php com os seguintes testes: criar uma conta, realizar uma compra, incluir um item na lista de desejos.

Documentação com métodos disponíveis: http://andreptb.github.io/fitnesse-selenium-slim/apidocs/com/github/andreptb/fitnesse/SeleniumFixture.html#startBrowser-java.lang.String-

Suítes exemplos abaixo.


!contents -R2 -g -p -f -h